港鐵自私男

一個人坐三個位！死仆街

55

睇佢個look就知大陸狗黎

仲要未拉褲鏈！

有無咩方法對付

左邊條女more

出現了 香港人一定唔會做呢啲野 一撚定係大陸人 香港人咁高汁一定唔關事

我係從佢外型認為佢係大陸狗 你嬲咩姐

所以我咪支持你講嘅嘢好啱
一睇就知佢喺大陸人 隔離兩個一睇就知喺香港人

其實香港大把呢個look既廢中
梗喺有人拉錯重點討論
明明講緊人地無禮貌 都要定下人地喺蝈先討論

你好矛盾喎

三個位？

其實佢咁坐法都幾難訓得著

可能佢隔離兩個識架呢

反而佢對腳伸咁出
我實會行埋去 經過踩幾腳